慈雲山米飯主題餐廳

屌你老味
愈整愈難食
叫左個鐵板牛肉飯凍華田
抄又唔撚抄好啲
鐵板又唔夠熱 啲牛熟唔撚哂
用個照燒汁隻味又奇怪
啲牛有70%係肥肉
杯凍華田追兩次先有
飲左一啖 嘩屌你淡撚過水
唔知啲廚房做乜尻
食到好撚嬲
仲有啲想嘔想嘔咁

食完先想屌所以冇圖

塊魚柳細左一半

燒山個間？

果間d野不嬲劣wo,d米食過兩次都好生就唔食鳥

都係收你一塊既價錢

有邊間係好食？

呢間大伏來
唔理開係邊

以前唔係咁架

食過幾次冇再食
通常都係食早餐

原來係咁…………
其他地方未試過
不過睇黎都唔會再試

應該係